美期升番哂無事啦

即係點？
升返啲好走，黎緊會股災？

靜啦屌

好撚煩 升一日就話牛市 跌一日就話熊市
有班又係on9 日日都話第日一定升/跌
不如去澳門百家樂到嗌下一鋪一定係莊/閒 實中一次架

張圖咩意思

成班見升睇升
見跌睇跌

早上升 開盤就拉閘 一個都唔比走

反應都幾快

都係走唔甩

日日股災

指數升 連股都可以大跌

點輸？
5點不問價tqqq

上星期印象中都唔只一次中途閪冧啦，洗唔洗咁快gel定
利申兩個星期前已經逐步清倉

Sir, this is a casino.

上星期都見過呢類post, 到開市都係跌到仆街

Gun

係咁㗎啦 唔係點會9成窮人1成有錢人

沒事沒事

吹呀唔好上連登囉

有無人同我一樣
比止蝕撚呃左
星期五走撚左好多貨

收割